{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6949501'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-12-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "친환경자연쿡 강황두부동그랑땡"
    },
    "text": "タンパク質を豊富に含む豆腐と抗炎症効果の良いウコンを使用して、美味しくて健康的なウコン豆腐トングランテンを作りました。 今回の料理を一緒にしてみませんか？ 調理時間は90分以内で、必要な材料は豆腐、シイタケ、ズッキーニ、にんじん、赤パプリカ、竹塩、ウコン、ユジョン卵、国産黄色パプリカです。 レシピを始める前に、まず沸騰したお湯で軽く茹でた豆腐一丁を綿布やキッチンタオルに包んで水気を切ります。 そしてボウルに入れておきます。 計量した材料をきれいに洗い、にんじんはみじん切りにして準備します。 シイタケは根元を切ってからみじん切りにし、黄色と赤のパプリカも食べやすくみじん切りにします。 ズッキーニも同じように刻んで豆腐に入れます。 そして手袋をはめて豆腐をつぶしながら野菜と一緒にまんべんなく和えます。 竹塩3gとコショウを適量入れて味付けし、ウコン約2gを入れて一緒に和えます。 オーブンで焼く準備のためにオリーブオイル大さじ2を入れて混ぜ合わせます。 受精卵一つを卵の紐を取ってほぐし、生地を丸く巻いて平たく押して生地を成形します。 じゃがいも澱粉をまぶし、卵水をまぶします。 オーブンパンにクッキングシートを敷いた後、作った生地を置いて180度に10分焼き、ひっくり返してさらに10分焼きます。 にんじんが好きで少し少なめに焼いたのですが、火を通して食べたければ時間を延ばして焼いてください。 きれいに器に移し替えたウコン豆腐のトングランテンが完成しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はウコン豆腐トングランテンと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "ウコン豆腐トングランテンを作るのにかかる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は90分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理にはどんな材料が使われていますか？",
            "answer": "この料理には豆腐、シイタケ、ズッキーニ、にんじん、赤パプリカ、竹塩、ウコン、ユジョン卵、国産黄色パプリカが使われています。"
        },
        {
            "question": "ウコン豆腐を作る前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "ウコン豆腐を作る前に、まず沸騰したお湯で豆腐を茹でて水気を切ります。"
        },
        {
            "question": "豆腐以外の材料はどのように準備しますか？",
            "answer": "豆腐以外の材料は洗って刻んで豆腐に混ぜます。にんじんはみじん切り、シイタケとパプリカはみじん切りにします。"
        },
        {
            "question": "ウコン豆腐トングランテンの味付けはどのようにしますか？",
            "answer": "ウコン豆腐トングランテンの味付けには竹塩、コショウ、ウコンが使用されます。"
        },
        {
            "question": "ウコン豆腐トングランテンを焼く準備はどうすればいいですか？",
            "answer": "ウコン豆腐トングランテンを焼く準備のためにオリーブオイルを入れて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "ウコン豆腐トングランテンを焼く時間と温度はどれくらいですか？",
            "answer": "ウコン豆腐トングランテンを180度で10分焼いてからひっくり返してさらに10分焼きます。"
        },
        {
            "question": "ウコン豆腐トングランテンにアレルギー物質は含まれていますか？",
            "answer": "ウコン豆腐トングランテンにアレルギー物質は含まれていませんが、個々の材料にアレルギーがある場合は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この料理はどんな風味や食感がありますか？",
            "answer": "この料理は豆腐の滑らかな食感とウコンの風味があります。野菜の旨味も加わって美味しくいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 479
    }
}